## Демонстрация кода проекта "Мобильный Диспетчерский Лист"

Приложение МДЛ разрабатывалось для использования диспетчерами нефтепроводов 
как мобильный аналог приложения "Диспетчерская Система (БД АСКИД)" для мониторинга
данных по нефти.

Основная фича приложения — пролистываемый горизонтальный бесконечный список (по дням) с заголовками вкладок, 
который листается в обе стороны, и вложенными списками различных данных. 
[package](https://gitlab.com/marinchenkova/mdl-demo/-/tree/master/app/src/main/java/com/novinteh/mdl/paged)

Он реализован с помощью двух RecyclerView, 
которые синхронизируются по скроллу и позиции, LiveData, Room, Coroutines и подобием пагинации. 
Сначала использовался Android Paging, но не получилось заставить его 
нормально работать в обе стороны — при запуске активити данные могли отобразиться с предыдущей страницы,
так как запросы асинхронные и PageAdapter получал сразу начальную и предыдущую страницы.

Этим проектом я занимался около полутора лет, начиная с конца 2018 года.



![Paging demo](pics/paging.gif)

![Paging demo 2](pics/paging2.gif)
